北角 SIMPLYLIFE 執笠

全間圍板
全鄯冷氣，地板，乜都拆了
但未FC是否執還是裝修

隔離的元氣，STARBUCKS，東海堂正常。

執啦，又貴又唔抵食

咁要食，梗係去對要 天鷲 拉麵

本身都好少人食

九龍灣果間好多人

昨天在將軍澳中心，見到元氣排長龍

利申：其實舊年5月前，我成日食架，真心覺得好食，係貴D囉。
但依家，再好食，送錢都唔入。